[


  {
    "question":  "SPHS pauper est", "answer":  "Verum"},
  {
    "question":  "AP computatrum scientiae genere est optimus", "answer":  "Verum"},
  {
    "question":  "Math sit amet", "answer":  "Falsus"},
  {
    "question":  "Signore Papadakis est a iocus", "answer": "Verum"},
  {
    "question":  "An malum sit an orange ", "answer":  "Falsus"},
  {
    "question":  "JAVA melius est omne genus aliud", "answer":  "Verum"},
  {
    "question":  "Aestate in Asia ille puellae ditched", "answer":  "Verum"},
  {
    "question":  "Est bonum patriae Bulgaria", "answer":  "Falsus"},
  {
    "question":  "Isaac bibit ranch ", "answer":  "Verum"},
  {
    "question":  "Signore Shorr est quod GOAT ", "answer":  "Verum"}




]